# Tłumaczenia FratikB0Ta

## Zaczynając, dlaczego to jest na GitLab, a nie na czymś typu zanata?
Bo .js nie są kompatybilne.

## To dlaczego nie .json?
Za dużo roboty.

## Kiedy to wystartuje?
Pierwsze pliki powinny pojawić się do końca grudnia.

## Dlaczego to tylko tłumaczenia?
Kod źródłowy mojego bota nie jest publiczny.
